[Cheshire] CLC討論區(19) SUMMER KISS 之 車傻Photoshop大賽

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。

CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果

具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能

個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨

從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》(客串)
2017年出演Naver TVCast 網絡劇《從明天開始我們》(主演之一)

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙

具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"

個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜

tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。

個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄

具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子

隊內的「快樂病毒」

香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。

個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I'll be your man)》的MV。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬

個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - '예뻐지게(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - '아니야 (No oh oh)' MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비 (Hobgoblin)
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야 (I mean that)
6. 눈물병 (Depression)
CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' MV

迷你六輯
《FREE’SM》2017年8月3日

01. 어디야? (Where are you?)
02. BAE
03. 즐겨 (I LIKE IT)
04. CALL MY NAME
05. SUMMER KISS
06. 잡아줄게
CLC(씨엘씨) - '어디야?(Where are you?)' Official Music Video

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

其他歌曲:

G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don't Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV

Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV

網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CUBE JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

每日一屌CUBE
你今日屌咗未

temp edited

個post推得好快

有你幫手呀嘛

用我同我內子既訂情信物留名

一頁留名

極具震憾力

新面孔

清不如改名啦

親自出馬

正

我愛莊錠欣

你點呀
Short撚咗？？

我愛莊錠欣！！！

莊錠欣愛我！！

腳絲輕輕留名

今日粉+紅

呀丞好cute

腳呢

真係應該用呢首主打的

I'M IN THE ZONE

WE ARE CLC~GO!!!!

正撚到！！

留命

貢古咩feel呀
返曬黎喇

對腳返緊工sor

合返體啦快d

快

閘住

點

仲要post到幾時

M2U個老細話留左就得，唔理咩電話號碼總之留個聯絡到既就得

大家都是車傻
點解要互相傷害

冇用架

放過我啦

屌 咩料ar

你再問佢佢真係攞碌棍邊打邊屌鳩你
光巴上次問到人地燥底

保留張買album 單據同埋張飛仔先係最重要

巧正 再月巴啲就好了

今日張相站姿ok
望落好fit

打側企

天父爸b呀，呢個世界究竟有無我錠b carry唔到既造型😩

冇

冇呀

咁樣對其他女仔好唔公平😔

Honey bees ⋯⋯

光頭

好公道講句 都好屈機...

again

Apink

so what

有樣野無

就係無死角

CLC=熱搜型idol

淨係會上熱搜
但永遠都唔係真係好多人識

依樣真

唔係抽水但係韓國真心勁少人識

全開咪...

頭巾真係好正

超正

CLC

麻之古初囉

點解你次次cap都係呢首歌

雖然基本上全開咪但都要聽下mr removed嘅

聽到一半先發現原來阿肥真．咪嘴
阿肥肯定病得好重啦

萬歲表示已識唱識跳

因為我呢幾日冇再聽
係星期一出果陣聽左十幾次

(月費完左，用緊兩張30次試聽卷

今次阿肥真係一粒聲都無
之前都無試過咁

怪錯你了真真 今次有唱

真真呢次好多都有唱啦
今晚佢地好似仲有schedule

有公演 full schedule

聞到少少大發除

cube都唔合作嘅

cube tv live個chatroom有啲咸網廣告
笑咗

依家d車傻真係好瘋狂

唔好咁痴啦牙Ken

周圍都見到呢位痴線車傻😂

你影果啲都同我差唔多
成員個樣都

我錠點影都唔會醜架喎....

認唔到呀矇晒

蘋果可唔可以請我做照妖鏡

請埋me

好彩攞住部手機做戰地記者..

有無咁嚴重

砂紙絲起行未

哇咁快5頁

仲要係現充日推得咁快

我 真。月尾
希望仲有得睇

證明大家都係...

毒⋯

乜咁快爆POST既

今日個stage出咗ts
今日咁正梗係睇清啲

CUBE有救了
SMTM個細路入左6強
有$$ CB了

全昭妍仲要等幾耐

CUBE唯一女團都未棒得起

頭先去左睇公演 好失望
4點左右去到個場霸位
等到6點幾 exid 出黎 表演左好似四定五首歌
之後 到個dj 同clc 個section ..
個dj 霸哂7,8成時間
clc 出黎表演左兩首歌就走左

今晚公演啲衫...
不能直視

有得表演已經好好...
兩首歌, 差唔多啦

仲要exid 表演果時 個場勁爆 郁都郁唔到
clc 果陣少勁多人 可以行到

真真

癡撚線

WHO IS CLC

嘩 你真真套衫已經好好
你睇下精靈阿丞阿喪先講啦清

依家你明啦

我當時嘅心情都係好無奈

好嘅好嘅..

精靈好靚

丞喪都還好
精靈條褲想點
咁著好怪

但套衫唔靚

可揭式短裙

佢地件衫唔靚 但個人好靚

屌你老板肚兜黎嘅喂

可以揭

識影

正想講

延巴入咗坑未

咩叫入坑

咁仲唔叫入坑

依句俾我老母睇完相衝閘講咗先

入咗CLC坑其實同正常人生活冇乜分別

屌
原來阿肥條褲都唔好得去邊

肥肥好靚

無需賣腎
又無節目要追
正常生活

岩阿 佢地都活動 好似係

好有衝動即刻返去韓國睇佢地

所以上次星期一係CLC大奇蹟日

好開心可以當場見證到

阿喪件衫個靈感

又話換左造型師嘅，點解仲係咁

萬歲快啲黎睇啦

瘋了

全都瘋了

萬歲現充緊

我頂住先

你睇返你真真啦

不得了

睇緊睇緊

我真不得了

原來今日音中Summer kiss又去咗naver tv top100...

延巴本身去果邊追咩架？淨旅行？

我又掛住你老婆喇.jpg

就係去追clc 不過星期六無左場fs

爬返去飲酒啦你仲睇片

真真

忽然有d眼濕濕添...多謝你支持칯

幾時返港？

最聯

莊錠欣個衰妹著咩柒衫都著得咁鬼死好睇

we love 魚拉突！we do！！！！！！！！！！！！！！

係囉係囉

肥肥post左廿張相

星期四晚到 星期一返 勁慘 星期五仲要冇左music bank

又4粒 好悶=.=

光明推po法

交比你了

究竟肥肥一日影到幾多張自拍

佢儲埋一次過架

通常佢地d相唔係即日

阿肥大師級自拍
點樣先可以影到咁瘦

動態片就大多數即日

見有真清咁認真解答...
我都只好....
其實我都知...

疏

忽然認真咗

唔俾你入鏡

佢影到咁瘦既方法係就下角度 可能再加少少ps

冇用過tg 係咪留username

乜今日公演有meowmeow
等睇呀丞cam

What The Fuck!?!?!?!

我屌佢老母今個禮拜又冇

On撚柒鳩鳩
上班路呀

完全唔知想點

原來唔係CLC Carry唔到⋯⋯

算著得好啦

係咪連布都買唔起呀
半條打底露哂出黎

睇緊波咩cam都未睇

X2 魚拉突

上面件肚兜衫

呢度有幾多魚拉突fans

yoo too?

唔係 問下姐 我阿狗

仲有個meow meow

咁呢度都有位夢遺18巴打

仲有隻軌。。。

d衫

柒係柒，不過唔係泳衣同魚網我都ok

全景

阿狗

cube醒目呀 比最柒既衫你地睇
之後出咩衫你地都接受到

著住先

迷雲定反雲

我心中最柒top3
1.泳衣，魚網
2.上下其手
3.貢古咩閃令令

全景meowmeow

夠喇

大名鼎鼎

哇屌 sor 新飯唔知

萬歲

貢古咩的惡夢

ofcourse反雲啦我諗呢個年頭冇人仲迷雲掛

嗰陣啲stage我之前有補返晒...
覺得有隻大眼嗰套衫已經好
諗唔到仲有更

我唔知我自己係反雲 定迷雲 成日想佢唔好再教落去 但又唔想佢比人炒 想佢自己走

萬歲點解要貼出黎

件上下其手睇到我發惡夢

科普

真正唔好post出黎+睇左會發惡夢既係。。睿。。

正想話服裝

好正果時
今日晚果d真係......屌

今晚套衫真係...

真係好creative

sistar

真係好姐姐feel

雲加千秋萬世架喇

我錠點解可以咁正!!!!!我錠萬歲!我曼萬歲

剛剛發現

CLC Elkie - 엘키 Vietnamese Fanpage

最肉酸服裝一定係呀B係PRODUCE101個件
屌你老母

不知幾可愛

好中二病

呀喪fit到

條腰仲幼過呀丞

著長褲真係不得了

差D以為唔知咩廣告嚟

配合主題
CLC討論區(19) SUMMER KISS 之 車傻Photoshop大賽
不過sorry我係用photoimpact

蛇腰喪！

LINE CAM唔好笑我

line cam是甚麼

至從新電腦無裝Photoshop之後...
就無得玩p圖...

裝番佢咪有得玩

好似係隻眼有事
不過啲頭髮直翻會好好多

patpat果兩個袋我以為係條褲濕左

Fashion嘅野....

車傻夜鬼出沒注意

呢啲數據都冇用啦垃圾cube一個廣告都接唔到返黎

迷雲

俾車傻圍爐用

都冇乜好圍 cb時期最高果位都係70幾

都冇人識 點接廣告

仲有個幾鐘就開始fansign

話說d fansign時間越黎越早嘅

諗唔到送咩比佢地 本身諗住去kakao store 買
之後個fd 話去夾 我人生第一次夾公仔就係為左送禮物比clc

可能太晏
同時間其他團都搞緊
會少啲人黎

夾到咁多

今日隻色好老土

其實都可以試下買d小小地fit佢地嘅野

因爲公仔都有其他人會送
佢地要唔要用唔用另一回事，起碼送俾佢地果時會有話題講

本身想夾鴨仔 不過隻鴨太重

其他人有冇話似咩/鍾意咩 上網搵極都搵唔到
又見唔到有馬騮夾

呀B你買d蜘蛛俠精品俾佢吧，佢同我同光巴講過最鍾意蜘蛛俠，其他一般（你睇佢成日做spidey手勢就知 ）
呀丞隨心啦 佢好似冇乜所謂
精靈就..你果隻Hello MeMe 掂啦
睿B...買點數卡俾佢算啦 我都係諗起普刁喪佢咁鍾意戴黑帽黑mask，未送個mask俾佢囉
真真 佢話鍾意貓貓狗狗
呀喪我就送畫具果d嘅...
肥肥送盒韓牛俾佢算啦

美極

送啞鈴呀

成支1L美極一野橦係肥肥面前

送埋個磅

又bully 肥肥

我送傻鴨公仔嘅

送美極

再貼埋韓文版美極潮文比佢

正呀喂

今日人歌..
阿B波波球髮型

我知精靈鍾意咩呀

鍾意我😚💗

肥肥愛慕者差唔住俾咗第一個負皮

今日肥肥仲係唱唔到歌要咪嘴

車傻色

對鞋襪好柒

但係我錠b都著到好撚靚。。。

牙肥站姿幾好

今日人歌Cam man仲俾咗個鏡頭俾佢地對鞋襪

食少d油炸野啦主人

江西禾谷站
屌d活動地方真係好難搵

飲少d多糖野

感謝讀者歌神張學友提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-收風船長 最叻偷笑》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

係唔係有咩誤會？

嘩 一起身就望到

原來阿肥仲未pass...

韓牛

道路炸彈

坐肥肥手車一定勁過癮

fail左幾多次

哪有車啊

咁多行程,邊有時間練喎

阿肥揸車模擬圖

等CLC賺到錢咪買車囉

呀丞好hea

屌

延巴抽到咩位

其他3個交足戲

又有癲婆...

延巴好波

對襪真係好柒

隻公仔霸左真真成場既懷抱

咁就又完一場fansign
時間過得好快

肌肉精靈

結實到。

肥肥幾時有

肥姬肉

好想同錠欣瘋狂拗手瓜

呢隻史迪仔都係摟左大半場

延巴記得得閒去20Space買張post card同埋貼紙郵票

唔知佢地係趕行程 定clc fs 不嬲係咁
佢地一簽完名即刻走 冇話玩下game

吓
依場簽咗幾耐？？
我果兩場簽完佢地仲要行出黎玩多大半個鐘先走喎

隻手舉起hold住部手機半粒鐘
諗返起都覺得攰

但好值得

兩個鐘左右

如果冇簽後互動嘅話
應該係book場時間問題啩⋯⋯

fansign有無坐滿?

100人

肥肥又彈琴啦
BTW肥肥把聲係咪仲係沙聲?

希望佢好好休養啦

點解成日比喇叭褲呀喪

見到條片之後車傻啲反應睇黎都係一樣

好撚亢奮呀！

真係聞到大發除啦
又到咗車傻圍爐時間...

我最不能抗拒就係孖辮丞

點解佢地官方sns唔update

UP啦UP啦

遲左21分鐘

事關我已經熄左cube youtube channel個提示好耐

我係咁岩上youtube睇片無啦啦見到最新上傳有片

係囉應該肥肥着

小喇叭變大喇叭

又B害肥肥

唔好對住個Mon笑呀你

點會笑我啊肥

下話

估唔到有驚喜

俾CUBE贏一丈

俾cube贏晒又點話

張丞延個頭好highheels

我第一眼望落去都係咁諗

鬆弛熊

cube tv又播CLC日本行
大大話話都睇左好多次...

呀B上次食完
今次到睿B食雪條

唔好再搞睿B個頭啦

唔明咩叫食雪條

唔識down gif

1999 sor

我以為有咩隱喻 原來真。食雪條

清典單動圖？

路人一問 點解咁快又comeback ge? 定係唔算comeback？
夏天尾先出Summer kiss，cube真係

就咁google ''download daum video'' 跟住求其入個網試

??????

唔巧比膠路人飯

唔係上個月先係where are you, 打左一個月歌又出summer kiss

8月頭開始CB唔算夏天尾
Summer Kiss 本身係Album入面有 但唔係主打黎，依家第三個禮拜先轉咋

1月17號도깨비 CB到依家8月3號都大半年
差唔多啦 其他隊應該仲踴躍喎...

其實

我是咪真心咗 ....

腳絲冷靜d

CLC冇乜人留意正常現象

少年太認真

疏囉

原來係轉歌 通常女團一首唱到打歌完場
sor

用收錄曲後續打歌 好多女團都有

真心認為Summer Kiss好過主打

這就是CUBE

兩首同一隻碟黎

好彩唔係用i like it做後續渣

有冇唔夠喉嘅感覺

I like it

今日人歌最佳鏡頭

超正

摩Do堪嘅拔蘇扒呢

兩日17頁

呀丞

覺得呀丞越黎越吸引

係都拎call my name啦

唔知爆PO之前有無機會見到餓啲丫eye contact version mv

其實我仲未聽哂完整一首

Like this Like this
Yeah~

CLC

冇左呢回事

我唔太鍾意紮起哂o姐

南chu爆血管未

其實我最鍾意佢no oh oh 既looks

呢位帶太陽眼鏡嘅阿姐邊到黎

識貨

嘩1:2

Diu你燈到

原來係你

X2

2seung

Wa 18頁

呀丞呀

我要瀏海

訓

星期一

有瀏海真係好睇好多

之前NO OH OH 讚左好多次

好暈

搵唔到mj陰

典解呀丞會咁正咁靚

典解

我覺得呢個陰好睇係咪傻左

阿丞

星期一

牙尼牙個期啊丞齊陰
同埋鍾意玩脷仔

丞B

心口開窿

涼浸浸

又黎瘋狂吹奏丞B

起身見到呀丞update人都開心d

一日吹一個

승연날

幾時到我喪

由你帶起

車傻早晨

早晨

推得咁快 我CLCL大發預感

乜鳩

下 咁早

阿肥彈琴

貝多肥

幾時可以聽到阿肥作曲

呢個先係熟悉嘅schedule

瑪利真

好想瘋狂俾真真用頭頂

好想俾肥肥瘋狂用槍指

喊緊

We're CLC!

Gym前一推

哪來的老妖怪

this?

妖你老母

我錠同大家say個hello

颱風POST見到你

忙內line

真 · 忙內真真

喪

好fit

體脂率應該20～25

肥肥呢咁

30~35

響gmarket 買嗰5隻碟比預期重咗要補返運費⋯⋯
睇黎入面會有阿肥小卡

颱風POST /颱風谷都有我出現的

扮工

快點聊我吹水

Iron睿

真係冇既話可以同我換 我有兩張

咁都有job竟然

今日先買翻隻碟
大卡同poster都好低清

上一隻張小卡都好低清⋯⋯

今次起碼有簽名吖

唔知點解覺得到時會好尷尬⋯⋯

搵人做癡線佬囉

「食左飯未呀！」

文字chatroom黎

錠欣BB

阿肥今日食左肉未呀?

一路食一路打字

係喎，咪學韓國人咁
廣東話就講番名/英文名

叫全名真係中學嗰陣先會叫人全名

讓CLC看看連登車傻的鍵盤戰士技能

叫錠欣 得唔得?

唔係淨係車傻係傻...

我上次當佢面都叫錠欣/錠欣BB

第一條裙著到好似有左咁

就算係咁佢都係個敏捷的肥肥 好似係

呼吸得好辛苦

條裙有裂開嘅聲音
本命係有真 佢啲牙好得意

得呀睿咁正經答cheshire

呀真雞爪

真真鍾意雞爪.............

我鍾意佢細細粒咁 滴滴骰骰咁，笑眼細面

未睇到阿喪張圖都已經知道佢會寫chicken

劣左少少

Sleep is for the weak

9唔搭8😑

疏

Down返個KKBOX先

呀丞搏老命個樣

啲字細到呢...

阿肥訓教要耳塞

夜鬼肥

我諗如果阿肥係響香港出世
應該會上連登

一定瘋狂出膠po

我都用開耳塞

呢幾日仲係不停loop緊錠欣唱少時首Dear Mom

我都係
好正

等左咁耐終於可以聽到佢cover closer同少時嘅歌

錠欣B

啊B咁口多用口咬

有圖睇又有野推

無肉食?
不如一槍打死我

呀B

青春無敵真好

你差唔多啫

而家先睇番 呀丞話想換新宿舍 真係大想頭睿b仲要加句7人房

要補錢真係第一次聽
之前就算超左都無收翻我錢

依家個地方應該唔差喎
係可能窄咗d啫.....

呀真想要全體上綜藝

宜家睇返..佢真係好似無收返我錢

屌俾幅圖嚇一嚇出錯樣

SOR囉 今次劣質咗

等下啦等下啦...

kkbox一於問 mission clear

然後瞬間被Block

flea market啱啱好已過一年

嚇死我

問囉

KKbox有7日試用

啱曬

第一張闊左少少wor

係wow

十兄弟順風耳

大得滯

拉大左張圖無留意到

岩岩睇睇下youtube先發現有段咁嘅片
阿肥響mv入面拉一次裙, 段mv就會越黎越快
最後快到...睇唔切

萬碎最唔鐘意個個mv

我竟然睇曬 好好笑

泳衣 VS 半個BAR what 柒U choice

做乜撚野

揀唔落 我去死算

撕爛佢先

早抖

通報
原來好多PANDA都鐘意肥肥

你係其中一個？

以前係
權恩彬出現左之後就唔係

明白

我呀B

有冇舒服既耳塞介紹下??

見咁多人用耳塞
想知係屋企太嘈定點
進入下你地世界

我用枕頭焗住成個頭

車傻們早晨

開燈開電視都訓到教

見到d光同少少聲都訓唔到覺

見到光唔得x2 一定要拉到個簾完全見唔到光
戴眼罩 聲都還好

直接係大廳打地舖 房都冇埋

微光微聲 岩晒

訓汗蒸幕

exactly

都係是旦買 不過一定要三層

入黎搵一蚊

終於出first week behind

以為跳繩黎

去錠B公海POST收HUNTER皮啦

又super mario

求link

ff下先

突然發現原來莊錠欣都幾正

太遲喇

上年已經發覺我錠好正

3張阿B 2張精靈小卡⋯⋯
有無本命阿B或者精靈可以同我換張阿肥小卡

hold 精靈set

精靈set係同一隻碟開到
我以為會唔同人咁出⋯

好期待今個月到邊個出cover / solo

想唔想要多張呀肥呀 大小卡都有

睇黎肥肥真係老是常出現

我有一張肥大卡

開始咗

KKBOX

唔係話夜晚架咩

唔係24咩

Test啩

你想換咩卡

似流咩

點玩 app黎？

KKBOX 聽歌app

無schedule 得閒到上網傾計

屌test台

肥肥都入埋

吓個時間昆人架？

精靈

Testing 123姐
嚇我唔到嘅

精靈大定小？
Add tg for detail

睇黎肥肥真係老是常出現
但就唔出現響我到

完

Jm9

咁有趣嘅

咁快完 我仲down緊個app未入到

仲以為果位係你添

全員say hi 之後完？

呀丞up下圖

佢地講自己個名咁囉

無tg 開返先 我大小通吃

我得一張大精靈渣
monreal巴要咗

吹撚走哂香港D車傻去韓國

9月2仁川有活動

9月3果個？ 個公演有wannaone, 你小心安全

精靈篇update寫左係末放週了

我錠世界第一

顧住留言

遲咗po添

車傻早就估到啦

怕蚊怕到手揸蚊香咁癲

睇住Interview先

一定好多好多人

Seungyeon & Elkie

두키

莊錠欣真係持續進化緊
20歲出頭仲得掂既

咩2c

精靈覆咗成大句野俾我

J圖

Twokie好耐以前已經有

成日做假膠好悶
都要討論下CLC

過埋今個星期...
車傻又要打回原形
繼續FF

[CLC]팬싸인회 #일시:17.8.26 7:00pm #장소:목동 청소년 수련관 #추첨:100명 #판매처:뮤직앤플러스 구로점 #판매기간:8.23~8.25 #당첨발표:8.25 10:00pm bapmusic 공지

未到韓國

睇黎砂紙絲真係8月好尾先去韓國

sosad...

兩個傻妹

唔知點解一見到呢一幕就諗起黑人問號

可能...gb左都仲會搞既.....

希望啦

求救我都要換卡 人品有冇咁差
雖然本命 錠欣巨B姐 但係係韓國訂左5張返黎
5張D卡都一樣 唔知笑定喊
小卡求換 咩成員都得 當然除左Elkie🌝
大卡求換 咩成員都得 當然除左eunbin🌝

丞喪換ok?

好勁

細b換細錠ok?

有冇咁岩

10號風都吹唔郁肥肥

不動如山

28先到

呀肥個肚腩

我原本都唔想提⋯⋯

三節腩肉

五花腩

岩岩睇到都唔諗住響到講架啦
點知你地都咁好眼

個火好似ok喇

開始放肉落去燒未？

個腩就黎大過個波

丞台長又離線了

我絕對相信係聽聽下歌錯手開咗台

阿丞嘅話
唔出奇

懵

好少見精靈會錫
通常都係見阿B周圍錫

我成日見

夢見

2kie

CP?

兩條傻妹果排日本遊一定成日錫

88粗卡

正 黎香港果時又拍拖

個口型似講緊 做乜野

SeungKie

屌你地班友

今次成真

酸

肥肥力場 頂住

快d落波啦

你走啦

打個風吹爛哂屋企d野喇

住大宅

有冇人想返工

冇

無

學校四面都係牆 唔會吹得爛

冇呀

有無人玩過skyrim5

V達人

可憐真真

10號風球都有官方fancam睇
車傻好幸福呀

有冇人覺得肥肥d衫永遠都係特別鬆身

癡線婆一號

幻覺黎

因為緊身既話

唧曬出黎

正🤤🤤🤤

頭已側

一律負皮處理

唔覺
因為幾鬆身都會變返窄

不願面對

自欺欺人下

p唔哂喎

肥肥又嚇親人 又多左個負皮

評已正

精靈自己都笑

正皮左10次

又threesome

吃飯了嗎？

錠欣BB~!!

呷飽沒?

今日Show cham

今日show champion個live...
睇完好暈
個鏡頭係咁穿穿插插
睇鬼到咩
阿肥好似可以唱返歌,其他人都無全開咪了

估唔到莊錠欣呢個look都唔錯喎

咩look都得! 係性感look 就不要了

點止唔錯呀

真真都好正

門面level
一定唔會性感到淫雅個款掛

我覺得每個既LOOK都好正 除左sorn條褲 可能我唔識欣賞

淫雅後續有人
非我錠能做到的

做到泫雅成績我唔mind呀

算吧啦

我mind牙

我mind呀

泳衣

撕爛左啦...

霉成世啦

阿肥做你地都唔會想睇啦
我mind呀

...

今日show cham有youtube了

條片up咗幾分鐘都無就咁快有一個負皮

新人想問下 呢到有無人同我一樣鍾意莊錠欣

皮已正

我鐘意張學友多d

今日場live mr removed
不得了囉

播碟/livear

全唱 冇抖氣聲同噴咪

你主人未好番咩 今日直頭對嘴

你問我都...
個口同對腳唔同部門黎架喎

莊錠欣都off topic？

喪好瘦😯

漏左張 呀丞

有冇人鍾意呢兩下wave
不過唔係個個電視台呢萬識take全景

企位正確

最好zoom in阿丞啦
係咪?

幾識玩
擋住哂呀肥最唔見得光個part

唔係就係想睇全員wave唔係zoom其中一位

籮柚

萬歲識D野

我次次都最留意依兩下
好正

係腰呀...

分唔得清楚

唔係突出左個籮咩

見阿喪成日畫漫畫
唔知幾時可以整成動畫俾車傻睇

用依個方式呈現칯日常
其實唔錯嘅

今年期望⋯

屌睇到想喊

칯...

佢地想年末有單獨舞台嘛

不過睇怕今年連舊年咁樣5,6隊一齊都冇份了

頂住呀車傻

啊B都係跳得好硬

其實阿b不嬲跳舞都...
硬係唔多自然

呢張圖...
好似人地結婚擺酒臨散場有人飲醉酒衝上台咁

無啦啦響Twitter又睇到返160821 CLC Flea market啲飯拍
mission clear........... 我諗我呢一世都無機會睇到

有冇link

Clc sg 有retweet

自
係clc international....

出道咁耐都冇獨特賣點

今晚一齊問

準時收工閃人聽歌歌

兩倍速都跳得唔錯
但阿肥開頭甩咗少少

硬係凝住阿肥好慢好hea咁

笨重

跳完肥肥冇左半條命

攰架嘛

有負重嘛

跳完都仲講到野 有進步

發覺依排肥肥俾人bully得好緊要

全世界都逼害我阿肥

是常識吧

我曼

踩低人地會高人一等

🤷🏻‍♂️

精靈fancam

港女都幾正

求入list

出面又世界大戰
真係睇下幾時燒到我地呢到

we are 霉團

又無屌屌神曲

笑死我

車傻之光

有英文字幕

真真好靚呀

咩叫屌屌神曲

莊錠欣都幾好睇 開始對佢有d好感👍

你又平行時空呀學友？

? 唔明

哦 唔熟其他團

佢地d interview真係永遠充滿正能量

真係唔是踩其他團
但填詞個個真係好撚冇水準

正能量idol

mcd終於到clc
今日係純白style

阿肥...拒絕左真真個心心...

we clc

有無原line？

靚到...

諗起婚紗

今日阿肥好靚
但點解要拒絕同真真嘅約定

依次靚

肥肥

唔知大家痕無發現 莊錠欣咩髮型都好屈機

呀真好cute

我黎接啦個約定

偏晒嘴 我諗真真都估唔到阿肥會咁

臨時表情真真又接得到

差唔多喇各位

佢地上線stand by 了

精靈同奶共

佢搵唔到繁體鍵盤姐 佢有一段時間冇出聲搵緊點打繁體:///

I LIKE IT

咩居心呀cube 唔全隊一齊影

我講緊同奶罐林果兩張合照

有人響KKBOX問點解唔拍下實境綜藝

邊個奶罐林咩合照

好撚好笑

好有趣

同肥肥講我最喜歡嘅食物係鴨

錠欣哥又話係奶共霖呀哥，又話掛住子瑜，但情人係蕭蕭

媽呀好撚亂呀

錠欣哥 到處留情

ME TOOOOOOOOOO

睇黎今日都係...

講咗句너 마음속에 저장
呀B即刻覆

岩岩最好笑係唔知點解無啦啦玩十連
全部Fail

頂睿B開3 cut 我1，2

點解今日車傻會咁幸福
又有得同CLC做網友傾計
又有花絮同LIVE睇

砂紙絲鍾意賴貫冧

阿肥: 邊個再逼害我下場就會好似真真咁

幾有好感呀 但未去到飯
實在太細個唔係好過到自己果關

我也想拍電視劇

丞懵無改錯名

認真冇乜人應其他成員

淨係同錠欣用中文傾咁

丞懵

只要有愛便沒有問題鳥

點解係驚嚇樣

咁紅 好難追
算啦

追霉團岩架啦

砂紙絲閒閒地30～40隻碟走唔甩

wannaone 30-40邊追到
起碼100

我唔太like

點解佢地待機室都聽自己歌

唔厭架

去9月3號啦砂紙絲 ！
同韓妹鬥撞

我覺得要150up

但播其他又好似好怪

首週720
依家數量就落翻黎啦

準備錢啦

傻啦
我追本命唔駛咁多

金童咁多人 都應該唔少飯站

多啊 好似依家有成百個站

담다디

goodluck

有人同我講 p團有個仲肥過肥肥真假

What is p團

武林d歌一向ok既
係揀時間比較垃圾 仲有無公關
三大垃圾公司
cube
fnc
武林
排名不分先後次序

pristin
係咪咁串

是

岩岩去search...嗰個感覺真係肥過我地阿肥喎
但人地後生...仲細過我地阿B

我唔信,你要對自己有信心

原來係仲發育緊o姐

阿肥又勝一仗

要改,
Who is the fattest in Korea girl group